香港人的內心都真係幾恐怖

只有在連登呢個自由的網上世界，表態無拘無束。

我們先能夠知道，原來身邊的香港人，內心是多麼黑暗可怕。

網絡有時比現實更現實，更可怕。

見到車禍撞死人，覺得好療癒，仲有幾百人like。

係連登同情大陸人，唔緊要樓主，依到有我幫你頂住

支那就梗係慶賀

你關注既係車禍，人地關注既係咩人，同內心恐唔恐怖冇乜關係。

最緊要係車禍無分國界，
香港都仲未有電腦自動駕駛。

其實大家同一命運，
都係玩緊俄羅斯輪盤，
講到好似完全食花生咁抽離，
真係on9無極限。

為左要減少更多呢些意外
幾時先有電腦化自動駕駛呀？

支那人唔係人？
咁將來， 大量支那人在百度，笑鳩香港人炒車抵撚死又點？

連登法西斯

香港人＝蝗虫＝南亞＝南韓

都係中意睇人仆街死

咁如果掉轉
支那人：香港人炒車死全家的影片，好療癒。
咁又點？

認真就輸了

網上先反映內心
現實就要有禮貌，客客氣氣對人

香港人好似日本仔咁

咁請問你又可以做到啲咩?就係係到做正義化身 但拯救不了世界?
除咗睇住食花生 我真係諗唔到有咩可以做

世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨

本來條片係警世，警揚後人。
點知班後人食花生之餘，仲要幸災樂禍覺得療癒。

死果D都唔係人黎 有咩問題?
打完甲由你洗唔洗去告解?

香港人：支那人不是人，而是蝗蟲。
孔慶東：香港人不是人，而是狗。

香港狗 大戰 大陸蝗蟲

屌 唔係like就unlike架啦 like左都唔等於係黑心腸

人性本惡

下，可以點😂咁介懷做咩姐

開始覺得耶教中耶經所講：『人心比萬物都詭詐』原來係有一定的道理 。

架仔出名網上mean到仆街

之前仙台伊達家個千金畀啲架仔笑要戴返個眼罩

街邊死左隻甲由你會唔會傷心？
我就唔會 反而會開心
但街邊死左隻狗我就會好唔開心
點解？ 因為生命有高低之分

有種殺滅害蟲心態

利申：環保撚

好多仲心繫蝧蟈，效忠蝧女蝗

我理得其他人效忠邊個
但支那人一死我就會開心

覺得抵死咪俾正評
唔用腦思想先會盲目信奉所有人死都應該同情

即係蝧蟈人比蚑蟈人高等？

唔係英國人高等

係你支那人特別低等

而低等既原因係支那人行為惡劣
自己做到咁低賤

我唔賀，過兩日支那都照當紅事搞架啦，無所謂啦

講到其他國家既人冇咁樣喎

歷史上
蝧蟈人發動鴉片戰爭佔領香港
蚛蟈人強行收回香港
蝧蟈蟈歌歌頌蝧蝗而非人民或國家

大家彼此彼此啦

用下腦都知唔應該企係高速公路啦大佬，幾條友係度睇睇睇都唔知有乜好睇。
對住大陸人唔撚洗有同情心，佢地本來就唔會對身邊嘅環境同人有同理心。
你咁在意佢地做乜，好有親?你覺得呢單嘢佢地好可憐咩?

咪就係
都唔知佢係度屌乜
成個傻仔咁

樓主都係返香討吧，個邊多5毛你會有個伴

我會上天涯開post topic叫支那人的內心都真是幾恐怖

之後再問佢地

如果倒轉
香港人：支那人炒車死全家的影片，好療癒。
咁又點？

唔係人呀，岩曬，佢地笑咪笑lor

認真答，與其扮曬同情左閪膠上身，點解人勇於表達自己既真正諗法係恐怖？

ok, 夠true夠mean夠dark

如果事件發生係外國或者香港，主角係香港人或者外國人，條片就警世，亦會可惜片中主角，最起碼唔會落并下石
發生係強囯?真係治癒小短片
就係討厭支那人，全世界都應該唔少國家討厭
樓主大愛，連蟑螂既死都婉惜，奈你唔何
但唔代表你有資格扮偉大屌9其他講心裡話既人

因為呢度係連登 幾千個連登仔唔代表香港

死一個大陸仔，等於死一個潛在蝗蟲
計埋佢生唔到嘅後代，差唔多等於滅咗個垃圾民族嘅一部分
好難唔開心喎

英國美國都話，人人生而平等
佛教話，眾生平等
連登腥港人表示不認同

樓主平時講咩話？

係

唔好用左膠來代表曬成個國家
拎英美出來好巴閉？？
成日口講生命無分高低，職業無分貴賤
但做出來又另一套
根本仲將呢套掛係口邊既人都係on9

上連登， 勿認真

點解一定要話香港人？
點解唔講人類本身內心已經係黑暗？
不過比法律管制住，你真係相信法律去解決壞人？
假如你女朋友比人用USB綁住隻手然後被人。。。。
你真係想交個犯比警察算？
你嘅沖衝就係你真正嘅性格

高登高質好多，兒登無哂價值觀呀啦

有咩點
佢地根本就係咁諗 最好全香港死曬添啊
你奶完支那屎眼 以為人地會雪中送岸？ 慳啲啦

屌你老母啦樓主

道德從來都只係服己，唔係服人，

一撚定要覺得慘先可以？屌你老母呀，係中東打緊仗死個d, 先係慘呀，佢地連基本嘅和平日子都未享受過呀

大陸自己攞黎，事不關己呀嘛，維權是白痴，外國勢力，顏色革命不要得，搵夠錢移民算，跟本種種冷血行為自己攞黎，平庸之錯

真係白撚痴，用大陸一句說話屌柒你：你先不管別人

咪就係

樓主新移民？

土生土長香港人

強姦犯殺人犯都係人
伊斯蘭國都有好人

蝗蟲自己害死自己, 又無常識又無規矩, wfc, 有無香港人會好似佢地咁 on9 先？

毛澤東

「人皆生而平等」（英語：All men are created equal），或譯為人生而平等、人人生而平等，被稱為一句「不朽的宣言」，並被認為是美國獨立戰爭時期最具「持續影響力」的一句話。[1][2]托馬斯·傑弗遜最早將此句用於《獨立宣言》中。後期又被美國許多重要政治人物及社會人士引用。本傑明·富蘭克林定型了此句的最終形式。

打完個颱風有冇好治癒

一早係咁
而家報復

依句真

生而平等掟原子彈
白黐仔

痴撚線

係昆蟲

而我哋證實嗰啲唔係人

佢定型個形式咪美國有黑奴。低能兒。

蚛蟈人，蚑蟈人，蝧蟈人，蝧囡蝗，蝻亞人，蟔蝩人，蛔教人，蟶人，蟶徒

都係蟲

係，性本惡
蟶經：人人都有罪。人心比萬物都詭詐，壞都極處。原來真有道理。

我覺得好多都係為發洩而講嘅姐
唔通到左真係個支那人喺連登仔面前就死
佢都唔會去報驚？
可能我太天真 但係我唔會信真係會喺香港發生
香港人太大壓力 又無地方發洩
唯有喺到發洩下對社會同人生嘅不滿
雖然香港人有時好撚on9又麻撚煩
但係當自己親身經歷嘅時候
一定會互相幫助 無論咩國藉咩種族都好

我信我地香港我地連登喺現實一定唔會係野蠻人

呢個係你自己覺得咋
但係連登高登什至本土/港獨派角度嚟講
中國人係真係普遍被定義為昆蟲喎
你咪試下開post話英國人係昆蟲睇下幾多人by你

大家都有個蟲字

我諗你唔係好識廣東話

hope so

白人至上，唔理信唔信，而家的確係咁玩

帝王白人 (西、北歐、北美、澳洲) > 南、東歐白人 > 非洲、美洲黑人 > 中東 / 南美啡人 > 亞洲黃種人 > 東南亞黑人

你應該當係一個現象咁睇 而唔係個別事件
然後你會得出一個結論就係問題係支那本身度 唔怪得人

會禁998 997 996然後大叫我打咗999啦大家唔好打

隔住mon已經feel到嗰種看破紅塵嘅優越感
睇返有冇打冷震

都係。其實錯左以前的港府，成日用埋些語言藝術氹香港人落單（ example, 明明係動用人手，講成創造職位空缺。明明係駛錢，講成振興經濟。 明明係一個負擔，講成刺激經濟。）結果玩謝自己又玩謝香港人玩謝大陸人。

Wfc
根本同早晨早抖一樣平常

資本主義社會下 唔去駛錢點振興經濟？請賜教

同連登仔講口德
樓主好危險

只有severe unemployment下駛錢才能刺激經濟。正常情況下係干擾市場。
仲有駛錢唔係亂駛，要針對需要。
香港市民健康差，心理不平衡。政府唔駛錢係醫療，駛係城際交通，己經係問題。

仲要係某行業only

我絕對相信你POST邊個國家出車禍
都唔會咁大反應
但唯獨中國人出事,一定係恥笑
唔撚理,總之就笑左先

呢啲擺明係政治因素左右啦

樓主假膠啦

條片有死人咩？支那狗仲係度上網，你老母係咪比支那狗種屌死架？

原來樓主內心都幾天真

道德標準從來都係相對嘅

又block一隻支那狗

支那人沒有一個時無辜的

對支那人同你 好難同情得落喎

屌你老尾講吓講吓樓主始終都係露撚左底，原來係隻大陸五毛狗黎

but true

咁你支那人屠新疆人點計，你停手先啦

無所謂，越敵對越好

第一日上連登

算啦樓主 上連登 勿認真

香港人不嬲都係自私既